係大陸屙屎俾人屈

我係大陸坐大巴忍屎，終於忍到中途停站可以爆發，咁我俾1蚊入場，分左幾格廁紙，撕一格抆屎果陣跌鳩左落地 濕晒.... 我諗左幾秒決定叫支援...

佢老味，個大媽一入黎就話廁紙5元，我幾撚想除條底褲抆左跟手掉入廁所塞鳩佢老味。

最後俾左5蚊。依家諗返好想打鳩個大媽

收你5蚊算少啦

拎張5蚊抆完屎先比佢

去廁所都要俾錢
下次直接屙喺佢門口啦

起碼都有廁紙用啦

下次經過著多條底褲去塞佢老味

屌呀，岩岩回程特登著多條底褲，點知唔撚經果度